黃之鋒: Stand with Ozil

Gphone

morey呢？

幫手啦

阿迷: STAND WITH OZIL
然後繼續撐阿仙奴

达子

Push

It’s

新邪惡軸心

老人 刀刺在背雲加
異見人士 奧斯爾

push

其實有啲格硬，今舖gphone唔應該出頭

阿狗之風

問心，關事咩